Se describe el procedimiento para descargarse el software necesario y los pasos para ejecutar la aplicación.
El frontend estará apuntando a localhost y para que funcione correctamente es neceario que la parte back este levantada tal y como se describe en los siguientes pasos. 

![Pág 1](readmeBackend_1.jpg)
![Pág 2](readmeBackend_2.jpg)
![Pág 3](readmeBackend_3.jpg)
![Pág 4](readmeBackend_4.jpg)
![Pág 5](readmeBackend_5.jpg)
![Pág 6](readmeBackend_6.jpg)
![Pág 7](readmeBackend_7.jpg)
![Pág 8](readmeBackend_8.jpg)
